有冇柒頭今日要返工？

垃圾狗

利申柒頭🤖🤖🤖

樓主正柒頭

p.s 我都係柒頭

我係個大柒頭 哈哈